酸菜魚黎講，嫲嫲辣辣算唔算最好食？

食開水煮系列
試過食成兜 唔要飯

btw 係咪藍? 好耐無食

有冇邊間酸菜魚係黃？

同問

天水圍海南小廚

黃？ 佢啲嘢食超好食